係街見d阿叔自己一個食野就驚自己未來就係咁

細個成日自己一個
唔緊要
大把人錫你寵你
茶餐廳主動加餸
落士多個事頭婆
明知你借d意𥄫佢
個樣仲好得戚咁
特登俾你睇飽佢
去銀行會好聲氣
問你使唔使咁咁咁
教埋你開ebanking
而家自己大左
係好明顯感受到
d人對自己態度變左
唔係隱約
係真係變到可有可無咁
而家食飯
d親戚焦點
放哂係d bb細路上
明明自己先幾年
d親戚仲同自己吹兩嘴
寸下自己咁
而家想揾人寸都難
有人理自己
個樣冇野
個心就感激流涕

係街見d阿叔
係茶餐廳
係快餐店
甚至搭車
得自己一個
真心唔想自己未來咁
而家係街食完
未飲完杯野
已經攞錢出黎
一黎唔想霸住
二黎覺得自己一個好慘好醜
見d阿叔
自己一個坐四人卡位
玩電話睇報紙
自問做唔出
或者唔係醜
或者唔好意思既問題
係實在太寂寞
太慘
難得佢地仲冇咩
俾着自己
唔係俾着
係直情
寂寞已經寫哂係自己塊面度
唔好話食野
而家搭車
除非真係好吉
否則都要企
唔想話俾人聽
自己得一個
起碼你企
你暫時融入人堆
真係好怕寂寞
當你有人寵有人錫
好似係理所當然咁
會想自己一個
但到你一日一日大
時間一日一日過
就知寂寞兩隻字點寫

自己一個食不知幾寫意 又唔洗同人吹水浪費腦細胞